[懷舊撚] 網頁時光機，帶你回帶網站不同時期嘅樣貌

WayBackMachine像一部時光機器，它從 1996年開始，每個月都會把全球的網頁儲存一份備份（但圖片不一定會留著），所以你可以找到網站在十年前的樣子。

進入網址，按Show All，選擇回帶日期。

事不宜遲 , 帶你回帶幾個網頁

2001年11月10日 香港高登討論區

2000年4月8日 高登主頁

1999年10月6日 HKYAHOO

1996年10月22日

2000年8月15日

2009年10月26日

好啦,之後一人貼一條回帶LINK

你同你ac懷舊下啦

好懷念

有無連登仔用呢個域名整返個咸網

點解你要咁傻呀 ching

BAM

yahoo個page真係童年回憶

再見樓豬

已經feel到會出事
之後thisav

Ben

Bye

咁都有烈士

套沙灘幼女由細睇到大

無人講

[img]blob:

係咪收左皮 細個偷睇過

係

以前樓下商場有部公家電腦成日都貼住待修

PK幾時收皮 自從有thisav之後就無再睇過

好多正野睇咁

bam

蕃薯藤
嗰陣算係抄得Yahoo幾足

有咩睇
淨係知次次上都中毒
之後唔夠膽上

童年回憶

YAHOO真懷念
果個時期成日上去篤波
同埋玩佢個聊天室 上去開咪吹水唱歌嘈交 識落好多朋友

新線上遊戲地帶
平水相逢

bye

求左比人請食糖果兩個孖妹名好耐

2004年 cuhk

回家了

咁快15年
三十歲都黎

Bam條撚咩 乜柒都冇露

驗下眼穩陣啲

嘩好撚威喎屌你老母

flash game 猛鬼大廈....好經典

好撚醒喎柒頭

以前高登有黑店白店

幾過癮

巴打你搵到 ？

我LOAD極都冇嘢睇...

sod海邊幼女

ben

呢度唔係高登，頭幾次貼BAM圖唔會BAM的，最多刪圖/POST。

即刻正評

成撚日見到d鬼佬鬼婆玩屎

3精靈王國
見返個主頁真係好懷念

呢隻game好似揾唔番
諗番起小學係電腦室成班人圍埋一齊玩

2006年1月1日

我都想玩返

same

地下
1F義莊
2F唔記得
3F學校
4F解剖室
5F唔記得
6F碟仙室
7F金字塔
8F問米房
9F地獄

有冇人記得

唔敢玩

Yahoo!個homepage有印象

幾得意 lm

正皮走唔甩

樓主可唔可以回應下你既增高post

小學上電腦堂驚住玩

高咗10cm

141原來有左咁耐

以前search pokemon

記得出結果果頁好特別

記得搭搭下會有隻野出來斬你
我都想玩返

真

好想喊

Thisav真係十年如一日

亞洲電視(1996)

忍豆
熱舞街

Msn 網
好懷念

由睇圖去到宜家4k片, VR

細個成日上atv個網坃flashgamw

Lm

仲以為可以search番以前個xanga

Bam

lm

Xanga之前可以search 到，刪走左

Bam 圖

揾返以前qooza個樣 好懷念呀

新都會

樓主下世小心d

後會有期

個pk係指波斯貓閪

千禧年vtc

細個個陣依d真係
不堪回首

Bam條撚咩 支持樓主

但唔係thisav到
樓主自爆都有技巧過人

好想玩返呢隻game
有冇人知道啲code...

大消息!!!!!

COPY番呢個玩到猛鬼大廈~
仲要係入到樓啊!!!!

2000年呢度好多小學雞未出世

我就諗起
Xanga
asian dog寫真
facebook十年前設計
2000fun果隻板面設計討論區

果個年代香港好獨特 好開心暑假留係屋企打機幾好
依家打機做同一樣野 都唔會開心
購物唔開心 食野唔開心 住屋唔開心 上網見到新聞唔開心 FB睇人哂命唔開心 講錯野真性情會俾人屌的年代 睇AV玩真實無故事無內容 下下特寫9叫 我睇緊人體器官，再教我如何做愛？

依家可以滿足的係同愛人相抱睇住日出日落
活在當下
但係愛人我搵住廿幾年都仲未搵到

但之後都係行唔郁 , 咩都禁唔到

馬騮八網
唔知有冇人玩過
樂古aoc
yahoo聊天室
聊天室
hkwewet
好多回憶
唯一未執hk2love

right click佢之前撳播放就郁到

真係

開始淆淆地 , 加上夜深

我試左想上上一層就唔得
我估係個一日玩個條友冇上到就冇個cache係到

入唔到lift
白畫面，諗下改網址揾唔揾得番其餘嘅樓層

猛鬼大廈可以開個post 講喎 搵左好多年

咁都搵到

集合眾巴打力量 , 集齊9層 , 召喚出真正嘅猛鬼大廈

大家, 一齊推

果時係YouTube 睇巴士呀叔果時好似就係類似咁既畫面

同猛鬼大廈有關嘅page / flash喺晒度

隻game本身係用asp加flash寫出來，好多link都死晒，唔好期望可以正常玩到

以前有個網有flash game玩高達好高質

有無人記得

係咪橫向式架?
以前一玩部電腦就好快過熱

識貨

高汁 個感覺好似睇自己相簿咁好回味

每日一篇都冇

再見了

有無人有興趣down返icq玩?

亞洲線上遊戲地帶都收左皮了
仲有個別問我是誰
忍豆風雲
同一堆留言畫板

細過成日玩堆flash game就過一日

咩game ?

竟然有人唔識

唔記得咩名

呢個中一果陣成撚日上電腦堂上

你呢post真係pk喇

無個性戰隊

2005年1月1日 每日一篇

有冇人玩過 ?

你個網有毒喎

Thisav 十年如一日

有無人玩過

on9仔

on9

YAHOO聊天室我都有玩 好正

HK2LOVE以前見好多同學仔成日上去搵人吹水
我覺得好鬼亂 D字七彩咁飛黎飛去 睇都睇死人
個期好多呢類吹水網

樂古未玩過 冇記錯2001年咁上下 一路都係玩樂戰網 同新彩網 同台仔玩
好懷念 個陣好鍾意玩AOC劇情 爭堡 兵堡 弓堡 6人8人英雄堡 馬堡 三國 村逃 運動會 好多..

一定係好多人第一個上既甜網

冇xanga

肥彭

黃巴士呢？

好玩

細個中意整網頁

但自己無backup啲圖

岩岩入返啲回憶返晒黎

以前高登forum page靚咁多
依家細細舊縮埋一邊

Thisav第2套依女結左婚未 尋日仲睇緊

原本個網死左幾年, wayback machine連網頁入面D file 都 archive 到 , 前排用佢download返 個driver.

好懷念😢

咩網 ?

我入都入唔到個網

我諗起忍豆

以前好似有個
Sex128

要用樓主個網黎入番呢個網址，再撚番2003 年 某個日子就入到

succeeded

好正啊!!!

有冇人玩過愛染紅麈

唔知呢兩個係咪第3層同第5層
(((戲院
(((學校
但呢兩個都係白畫面

諗起細個玩啲網頁解謎
要睇source code搵答案嗰啲

有冇人拍猛鬼大廈game片

link ?

1997年icq

以前成日去捉象棋

回憶返哂黎

嘩 留名 好多回憶

以前小學每層走廊盡頭會有個E-corner會放幾部電腦俾同學自由用，一到小息會一批人沖曬過去玩依個
仲有咖啡貓鬼屋

quote乜野圖啊

入撚左孤兒院真係好撚難搞
要連續五日同佢玩包剪揼仲要贏撚晒先出得返黎
真係on99

留名

LM

第一個email address就喺呢度開

篇野好似睇過

萍水相逢gba模擬器game有無人上過

有

點上到樓上架

唔使Wayback Machine都可以玩返嘅LF1 & LF2

有玩過

以前網頁少廣告/無廣告。
當時科網熱有個站叫 17play，可以比人連上去用mic傾計。但無內容無主題，個個連上去都係互屌

lm繼續

好懷念
中學時代lunch time或放學後
學校有開放電腦室
入面人數爆滿 喪打呢隻game
好似網吧

你講緊咖啡貓鬼屋定猛鬼大廈

sooff

無得好似玩game咁一層層樓上，要去下面條link用filter搵d 仲run到嘅flash page出來

中毒中到痴哂線

用用下部電腦就彈啲咸網出嚟，焗住要restore

依加都會？

沙灘幼女

依家無啦，都唔使再上佢

( Show Blocked User - Lu臭雞港女梁曉晴 )
好叻呀你 識話比admin知

以前MSN 好多人開LF2 網頁放source
細個成日上去搵唔同版本LF2 玩

無個性戰隊

有兩集

有冇人 backup 141

加菲貓鬼屋都好經典

點樣將猛鬼大廈啲flash backup落黎

我記得以前有雙gundam game 係可以 download 落黎玩
係 bb gundam
玩 gundam seed 同 destiny
有冇人可以 upload 返

好似係新線上遊戲地帶 download

真心想問各位巴打
曾經有一隻網上Flash game之類
係網上有人仔可以行黎行去
同其他玩家打交
最深刻係一開始大家角色乜都無時
得一招 叫做「憤怒的鐵拳」
有無巴打知我講緊咩game

最想揾番超龜速NONO團個FORUM

依家仲有
出到3

BAM
樓主一路好走

以前上上下網成日彈隻女鬼出嚟

有冇圖

推

push

而加邊有呢類啊

細個日日都玩江湖吹水

係咪叫種子戰記
第一代第一關好似打神盾，第三關打自由
第二代就有Impulse用，有一關打天意

pk.comq

認真 有無巴打有猛鬼大廈backup

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

忍豆

係呀，邊到仲有得 download 黎玩

想試下

2006年10月hit緊依啲野

細細個係用依頁搵game

個時冇CSS, 排版係單調D..., 見番舊時yahoo個樣，同現在yahoo個樣⋯都一樣咁亂

呢到有冇怒龍江湖聊天室總站會員?

推到有得玩猛鬼大廈

Happy New Millennium！
其實我係想搵返童年回憶
一隻sina hk 既flash game
內容畫風同slug metal 大同小異但內容長好多有得連續玩好多唔同既地圖
同埋得3條命玩死就冇 細過好鐘意玩

笑到停唔到 好懷念

有無人記得玩flash game嘅遊戲特區？
背景不停播住Beatles Let it be嘅midi
入面有隻劈友用mouse玩打到抽筋，後尾發現可以用KB出術